（彈唱）許志安 - 世紀末煙花

許志安以前D歌好正
好似爛泥 昨遲人
好鍾意呢首世紀末煙花
希望大家可以聽下
比D評語我 等我改進
thanks!!

好正

多謝

可以拍片 影下半身 型
我見啲自彈自唱嘅youtuber個撚個都係咁

多謝你
我都要過
我都鍾意唱完幫隻歌畫返張畫

結他聲好似太大聲
唔係幾聽到你把聲
行申唔識野

可以試下mix爛泥

無話識唔識野 你作為聽者一定有最直接有用嘅意見 我自己係咁唱會麻木左漏左好多緊要野
等我下次tune好D先
thank you

我有諗呢首！！！
世紀末煙花好似好少人聽過